［消息人士］保險公司證實因衝擊受傷人士將不獲賠償

無一間公司會賠
比警棍打到廢左唔好望有賠償

攞自己屋企生計，前途來博
烈士們加油

你收撚皮啦屌你老母冚家鏟

溫馨提示：有家室，上有高堂，下有仔女要養的
諗一諗自己家人先

STFU

你呢條經典五毛都要上返水呀？
定係得返三毛

證據呢？
無證據我話你老母做雞都得啦

邊間丫，貼上黎睇過

關你撚事？

誤傷點定義 夠鐘出糧俾夠3蚊你
早啲收皮

要衝要勇武係個人既事，不過唔好之後又哭哭啼啼話警方用過分武力。

話自己仆街，跣親，甘意外保會陪囉

block la

一班五毛食撚屎
用錢請網路打手

有消息人士指個天會收哂你班仆街

屌喇星咩險種
你講緊唔包咩賠償